lenovo y520點解玩gta5會好lag，不喜勿插

lenovo y520 規格如下
i5 7300hq
1050 4g
內存8G
1TB +128GB SSD

gta5 設定裏已經試過降低特效，都係唔得，FPS 只有20幾，用GTA5裏測試FPS都係得20幾，初初玩都有60幾，後來跌到20幾，所以小弟想請教各位巴打，點解會咁，不喜勿插

樓主覺得y520點？好唔好用？

我部機用860m都順玩到喎
肯定係你用左內顯run隻game

幾好用，係唔知點解玩gta5會好lag

係咪冇插住電玩啊？

我已經係獨顯設定左，玩gta5強制使用，都係唔得，又check過顯卡軀動程式已經係最新，所以就唔明點解會咁

係

最佳回覆

咁你有冇降低畫質或特效？

NB 要插住電玩先最高效能

sorry，我睇錯左，我係長期插住電

就係咁嘅情況

我都係用y520 玩gta5開最高極順暢
你有冇插電先第一？
第二有冇更新顯示卡？

有冇furmark燒過下部機睇下有冇出事?

顯你老母卡

第一，有
第二，你講嘅係咪更新顯卡軀動程式？

notebook

咁你又冇玩到lag機，同埋FPS係幾多？我就唔知點得20幾，甚至低到1

你係咩配置？

同你一樣

FPS 60 驅動一定要更新

尋日打左去lenovo ,已經check 左,版本已經係最新

即係點👆👆

960m順玩

全部低效
1080p
用FXAA, vsync

樓主試下特登crash隻game
下次開返會同你講crash左
用safe mode開game
佢會所有野有幾低較幾低
睇下點

同埋你有無其他game?
試下開下佢地 睇下係部機問題定點
有時可能係cpu降頻

我只下載左gta5

一係試其他game 一係好似樓上咁benchmark返
同埋開下工作管理員 睇下個clock

顯你老母卡
內你老母存

好,試下先

番緊工睇唔到屋企部電腦, 但你個drivers 22.20.16.4836係intel個內置顯示既intel hd graphic driver黎, 你確定你張顯示卡個driver, 講緊係nvidia 個drvier 已經係最新?

利申: 唔肯定佢個driver顯示係show乜, 如果正常係show個內置果個既話自膠

點解cpu使用率會咁低？

我cpu間中都有依個問題 我係重開機就得
唔知你得唔得

似係notebook降頻

你不如講下你裝隻gta係邊
同個windows一齊？
定裝落hdd

之前有部垃圾機，隻gta裝落同一hdd同window同 drive，就係你張相咁，d 材質load唔切，裝左落另一個drive好左小小
換左ssd, window行sad, gta係hdd就點玩都無事

如果notebook hard disk 架話，多數都行得慢得5400轉，你試過我上面講咁樣先，都係架話，裝落ssd la，無位就買過隻ssd la

買垃圾係咁

有冇較過張顯卡
張顯卡本身都有幾個模式 用普通模式會好似廢機咁
轉番最高就ok

內存

fps愈低 cpu就愈得閒

on9 lenovo機 唔插電打機 點會有高效

支那仔打機要每個frame backup上server，所以咪lag

智障

thermal throttling

點轉？